Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 480 呢啲野，成王敗寇黎嫁啫

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Yeah 終於用我既句子 做標題

LM

留名

好想快啲到20號

lm聽日出圖

排胡迪

成王敗寇

邊撚個唔拎貨阿

係人都知30日後唔拎就冇得拎架啦

肯定好多rocket/wm6/thanos塞住個倉

收返存倉費好過

送去RB

Thanos 同 alita派到幾多號

alita wo，未派呀

新post 留名

如果派alita應該全派

擺上網店賣

一次全派其實唔好
得30日考慮追唔追

我又諗起Hela

排waiting list

等我都分享下我隻QS001

件被肩

是的, 我也這樣覺得, 超級帥

隻BW拿槍手型係味有少少問題

你係咪插錯左

應該係

想問下各位清，loki 皮有咩保養方法？

依隻係QS009?

009喺第一集，未有咁型

件袍幾時到

聽日問同事先知

幾正

成日30日后先去拎 最長試過吾系香港 兩個月先上20/F, 一般倉有貨都會俾你 不過冇保

repaint左幾靚

Highlight埋幾正

fb竟然有人想用Hm gg 現貨換未可取單

始終驚呢隻爆皮 等遲啲wanda 劇睇吓會唔會有唔係人造皮嘅suit 算

今日個櫃到左想問下各位有冇用防塵條？
或者用咩野防塵？

呢隻好似係用電腦執唔係repaint

有batman 點可以冇joker

HE dx咁嘅價錢真係好有誠意

巴打有冇閒魚定 or 名

其實除咗個手套，thanos都幾靚嘅

睇返隻death trooper好似係specialist版
係heatoy放錯版定暗示緊

唉冇訂到ig-11

ht幾時出埋maul班兵

手套當係侯活小禮物算啦
平價入手堅抵玩
有心補完咪考慮其他產品

原來ig-11仲高過重甲

如果出gar saxon，跟埋個盾同幾把槍

Ig11應該會變到k2so咁

1:1 nt

唔求開訂
派下新嘢please

我唔介意出多隻maul跟dark saber

快啲全派Homemade

有無樣睇下

Iron gg

Iron GG
Wasp
Qui-Gon
85

咩都好啦
Gamora就不用了
我無訂

gamora你不用 我要呀

ROCKET
HOMEMADE

2099
IRON GG
NIGHT MONKEY
85
CA
VENOMPOOL

你舊果隻有無？

舊個隻不了

上個post
homemade副頸插真人頭位巴打成功左未

我自己插其他頭都得咗

嘩 真人一樣

邊條頸啱插？
有冇相睇下

btw 大家隻3.0都開始爆皮

我觀察到ht而家小左用人造皮 用多左滴膠同埋風褸料

所以我普通同豪華各一

上個post嚇死人個張

用咗FACEAPP咋

Faceapp可以p到更加似真人？

下個禮拜究竟會係20號開會員六寶23號開平民六寶，定係20號開cosbaby 23號先開六寶呢

佢話23號先有showcase,如果20號出6寶咪無人睇showcase

平時開訂前習慣早5分鐘先喺官網出圖,之後先SB出link

所以20號出baby 23號先出6寶機會好大

(以上只純粹個人解鳩估，不中勿插)

一定係俾會員訂先啦
唔係啲會員屌鳩HT
應該係20號6寶會員訂 23俾who訂

真係想睇下今次炒個班 點放單法

今日應該得閒上去拎 睇下得唔得

習慣係動物節前幾日出link
所以應該係20號出6寶 23號開展係baby 現貨

J撚死我
差一日 侯活快啲派埋佢啦

照計應該可以啦呢張都係FACEAPP出嚟

拎住大後期單既我諗緊點解我當初要排

又會靜靜地過一日

加錢換張可取

自用就算啦 唔好諗咁多
你諗吓喎 如果隻野炒起左
你冇訂要食貴炒vs有張單喺手遲啲拎
點都係買個保險穩陣
利伸：全部後期單得ww1984係平民首日

ww我無訂呀仲有冇呀

炒狗以後要倒貼200
幫你加埋名
先有人收

之前動漫都係會員同who一齊排架啦？

Thx bro

有冇巴打知合金im 腳腕關節點樣可以整返緊？

派貨未

買到幾時呀師兄？

eshop係期間限定喎

果個九龍皇帝又係到呃人

Diecast iron man係冇圓貼

bw 呢
差一日

傳說中失禁式上貨

原來如此

笑俠死左去邊

我覺得好難講，如果情況理想，隨時繼續eshop
慳人力時間，又減低疫症風險
最多岀年無疫症，動漫叫你排番隊造勢

都幾失禁下
今次一架貨車+一架密斗一齊落貨

一隻都唔中，繼續冇野拎

X2

400可取不是夢

幾時先會派多轉rocket

我等下個月先拎
留返彈藥訂6寶

6寶用信用卡
即係再下個月先找數
拎左先啦

17號單唔知有無份呢

我之前訂左MR自由同EVA二號機
又拎左rocket
驚洗太多

你地記得拎貨阿

唔拎冇野架 多貨就會下轉架啦

架車仔有埋ht logo咁巴閉

未夠鐘都可以拎
未夠鐘去拎貨呢啲野，成王敗寇黎嫁啫

想拎咪拎

HOT TOYS DIECAST 板車 $3000 等開訂

Diecast板車
重撚過HB 10倍

要用木板車去拉架DIECAST板車

好反智

唔知wm6可以派到幾號呢

上左2車BW仲唔派既

想要eb隻batman多啲

鷹眼 DX 派到幾時

前幾日？咪派左囉

5月2真係有排

2019/04/19 13:00前

感謝

85幾時有

快撚d派，

隻白兵派咗都唔敢去拎住
垃圾政府

膽小鬼

我幫你啦

諗緊而家收iw thor好，定係遲吓收eg thor

EG單依家都減
派果時應該有減價可取

得兩架𨋢咁迫 好易中招

心大心細，覺得iw thor型仔啲，但又想要靚斧同鎚

副廠囉

點解CM 趺得咁西利
1500都冇人要

而家仲有邊度有

驚得幾多，咪一樣照番工

現時點都放緊1400 deluxe
1500邊有可能有人要

除左可動差d都無咩可以挑剔
應該係個演員問題

但大髀罅好似仲大過50

logan cosbb

真係出X-men!!!

Cosbaby

行樓梯

吹咗咁耐原來真係有Logan版權！出隻1:6 嚟玩下丫

FUCK YOU

之前個list中晒，即係應該仲有舊版xmen cosbaby

Homemade Spider 可取-$200

d風中哂

出cosbaby

source呢?

有冇1/6 個list?

個LIST得COSBB

抽起斧鎚 放返出去

記得以前有First Class個板

呢隻後期單可以跌到減幾多呢?
可以同Thanos 3.0 鬥跌得多

IW人配EG武做display

EG人配IW武可以整戰損俾Thanos踩住

CM dx原價幾多錢？

新版教授，磁力王
舊版教授，磁力王，靈鳥，storm，如果出1/6一定會訂

出一大堆垃圾 ESHOP慢慢掃啦

原價$1630

但衣加$1200有交易，我$1350入咗

我幾鍾意個角色, 咁屈機點會有人唔鍾意
唔入真係因為個演員

琴日fb有1200全新

邊度風

Thor 3: Ragnarok - Thor & Stan Lee Cosbaby
Spider-Man: Far From Home - Spider-Man & Iron Man Cosbaby Set

淨返呢兩Set未出圖

出埋哂呢啲垃圾

咁淒慘 呢隻都算多配件呀
放岀黎唔用個真人頭都可以既

骷髏骨IRONMAN COSBABY

Halle Berry Storm

呢個真係有啲興趣既

準備出1/6

大家禁話

買左頭未

究竟6寶會出咩

咪撚催nmsl

買頭未

聽日去買 邊度有現 唔要13樓

去皆旺搏下

好 屌你

我要老版

垃圾cosbaby唔要呀
派新嘢好過啦

當年隻辦，老版後生版都要

其實佢有出我真係會想要

出撚到走火入魔

day of future past please

唔係出面高危，係我工作環境高危

出咁多隻總有一兩隻好睇
但唔平又哂位
留黎擺1/6好過

pmed

買咗會後悔

啱啱拎咗homemade

我都會!!!!

會唔會趁無新戲上出返啲舊戲，新舊x men，sw ep1-6，clone wars，kingsman

FF題 6寶有X-men . logan

入唔入

Kingsman應該要出Harry啦

出靈蝶唔該...

Too old

Harry同Merlin

快啲出
當年好鍾意呢套戲

I can’t feel my legs

Jennifer Lawrence (非藍版) 1:6

浴袍版（藍色）

Eleven頭？有無露齒版？

Homemade架無人機真係幾正

未派到我

呢塊板 值錢囉
車過咁多貨

Why not both

我反而想佢出magneto

我兩隻都想
副廠都好似冇出first class suit

有間出左first class suit magneto
不過佢個頭盔帶唔到，又無頭盔頭雕
如果唔係已經

COSBABY唔啱 買住孩之寶止咳先

呢隻？

yes..

見到wm6可取單500

你叫我呢啲拎左1000去落訂既幾咁難堪
仲要我未可取

想沖

沖吧，－500有得即玩，都抵啦

期待到時收-800 rescue 單配85

搵吓先

我仲差8分鐘先派到

你想成王敗寇?

想要david 8
michael fassbender真係好好J....

想成王，唔想敗寇

買隻assassin’s creed頂住先

想下好冷靜冷靜

香港人，冷靜！

咁躁做咩啫，冷靜。

呢啲野，成王敗寇黎嫁啫

鞭打本王.jpg

想即刻收隻Homemade瘋狂扭，等唔切全派了，有冇巴打俾啲掙扎我

歷史，係由勝利者編寫既。

RDJ有標題了

之後應該到404 網絡大塞車

係落先好呀

唔好再衝出嚟_

呢句嘢可以抽好耐

404，幫你諗埋。侯活電腦大爆炸

猴活銀包大滿足

記住，去到盡頭就岩呀

儲開剌客
淨係電影版買唔落手

柒夠未

Ac等梗佢出kassandra

仲未係好夠掙扎

我都有儲
俾佢個地台fake咗

我都想要
馬拉卡

咁多套甲唔知真係出會出邊套呢

封面嗰套掛

儲氣，掙扎

Soosootoy黎 無呀得喱粒頭咋

10月

好懷念 endgame時期 日日爆幾個post

應該會早，佢舊化白兵寫21年3月但香港已經全派左

咁樣有冇得拎上去換🤔

追唔切架
如果係eg時期 剩係琴日個eshop應該都可以爆幾個post

等緊佢同mark5組場景

白兵親生仔又冇頭雕，早派唔難
叫下春先 Death trooper呢

生暗瘡

換啦

個時真係追唔哂

應該會俾人串兩句先

Mark 50 rb 或者th有冇現貨？

th睇下 應該有

mark50 公海收仲平過rb

想問下有無巴打知道 香港ToyGlass 整玻璃櫃依間真定假？

睇相似淘寶

依淘寶送香港個啲唔包上樓
想買兩個90嘅
ToyGlass 依間話5000左右兩個 包上門
但無實體店

今日去睇咗冇
不過可能遲吓又上返貨

2019 6寶set $4500
依家先入坑真係好抵玩

無留意一排咁蟹呀
其實隻死侍我幾鍾意 得閒義海接張蟹貨單先

90cm長
Ching係邊到買

咁平
包上門？
你買幾大

掙扎完，已約聽日交收

我訂85BD,IP同DXGG都要$5000，衣加買三送三，我當另外三張單燒咗都仲要平$500，又唔使自己排幾個鐘

等於掉左唔要2隻GG都無蝕

咁佢成set不散
唔咁低真係無人要既

訂深圳個邊個啲？

fb見到，係咪好多人諗住直接入銀甲
唔入第一套甲，睇圖又幾正

Qs出1/2 mk7同1/4 紅藍gg
依間野真係越黎越勁

銀甲算啦多野玩d仲有2隻yoda bb

你咁講一講，原價單我黎啦

有冇人知今日wm mk6上既貨派到幾點

,btw Rocket 揸唔唔實支槍

好似係通病黎

影完相就放番好d槍算隻揸槍手真係唔得，hold 唔到超過30分鐘

佢右手個膊頭啲摺痕

我反而淨係訂左第一套無訂銀甲
到時有現貨先再追

我本身都諗住銀甲算，但睇睇吓舊果套都幾靚

兩隻都訂唔洗諗 猴活最鍾意boba，mando應該唔會點失手

到底為乜果時排到腳軟

試下向外打斜少少揸把槍

唔理啦 玩GG就係玩佢啲可動

想試下排隊體驗

扭完影完相，都入櫃屍站算

又有九龍王po

好慘

許願
想要後生版professor x

睇黎大把苦主

Go go power ranger

想問下有無副廠出過catwoman ，質素係唔錯

幾時先再冇傻仔比佢呃
呢個大騙子呃極都仲咁多人排隊比佢呃

幾時再派新貨

等緊20 23號有咩訂

痴線，俾人鬧下就唔跟進，收咗錢㗎喎

咁係咪可以拉得，同啲狗講佢自稱深黃，日日屌尻你地

好多狗龍王花生

呃人呢d野，成王敗寇黎架姐

好耐以前已經講佢係老千

好搶口

佢都注定要敗寇

我想問下，我上年4月7號訂咗mark 85單，有冇ching知道大約幾時有貨拎？pls🙏

派晒啦喎

3722 3988

HT本身有個大約邊季出既schedule
不過Gamora會話俾你聽係廢既

收左貨好耐喇 玩到變埋戰損版

FB有副廠stormbreaker
不過要連IW thor

今日又靜靜地一日，下星期繼續上派

拎咗人地隻mark4改 唔撚畀返人佢真係痴撚線

侯活: 疏 下星期一開始要專心撚狗 等多個禮拜啦

財色兼收

出左肥thor，唔知有無機有人翻模
iw 個把真係好雞
HT又唔出DLC

肥thor未DLC

Cls

今日上咩貨呢

新嘢新嘢新嘢

買dlc送肥thor

想佢出廢老便服版拎住啤酒坐喺度既造型

星期六都會有貨上咩

差幾日 gg come on

今日係繼續上

儲多啲先派

屌你老母隻死藍狗

死撚開啦 好撚熟咩

岩岩

惡撚到

冷靜

死傻閪！！！！話撚左我唔屌你大撚把人屌你啦！！！！！！狗改不了吃屎的習慣

幾時撚埋右？

面皮厚到

hot hoys post日常

其實咩事

點先可以收佢皮 害咁多人都好似冇後果咁

咁都得？

由得佢刷存在感啦都無人理佢架啦

佢真係當自己皇帝

我支持 一定會幫手出一分力

幫埋手不推文

你好虛偽

虛偽呢d野，成王敗寇黎架姐

句野百搭 唔洗咁認真

百搭呢家野，成王敗寇黎架姐

乜鳩野成王敗寇？
中二病？

苦主可唔可以做下野？

第一次拎上手，隻homemake GG真心正同高質，啲衫整得好fit

藍絲狗

交流區咪有人跟進緊
不推文thanks

清 不推文回覆呀

成王敗寇出處

下巴頸位好容易爆開

收到 唔好意思呀咁多位

[url] [/url]
[url]this is the way[/url]

好正
但this is the way Boba 關咩事
佢都冇呢個概念

我唔鍾意你咁小氣

個閪仔出個個post都唔比人回覆

邊度有得買副廠校服現

記得check 有無眼屎之前見fb 同呢度都有人中過呢個sad

認真呢。。。

正常佢地會send message比你攞貨，無可能係未派到你/你入錯資料。最好打去問下

其實就算過咗30日都可以試吓去攞 不過唔一定會有同埋無保 ... 你呢幾日好快啲攞埋張單上去20 樓攞啦...始終85 應該好快啲人就會攞曬 ...

巴打有冇like ht 個fb page

認真
無保者 仲有得拎
唔好曬人地位 做倉
拿拿聲上去拿左佢

咩眼屎

追post啦，人地好心提你

冇上一陣 咁大粒花生
唔係一早話唔好幫襯咩 仲有咁多苦主

有無風？

呢位師兄好橙

好彩有巴打share過，拎貨係20樓已經隔盒check下對眼

良心當狗吠

下？我唔知佢講咩再追問又要俾人屌？

鳩龍王比人擺埋相同錄音
不過都唔夠依到巴打爆埋地址同電話咁爆

係咁，呢到啲人好惡嫁 眼屎係講緊個gg眼，如果個黑框多左啲黑色膠就係所謂既眼屎，如果冇既，恭喜你，你冇中到sad。

花生越嚟越好食

眼屎就無啦，好似有少少高低眼，左眼低咗啲，不過都唔打算去換

依家就咁望 都唔多覺有問題，可接受啦。

唔知有冇old news, 上20樓問過hottoys eshop 只接受master/visa, 唔知tap&go用唔用到呢

狗龍黃帝比人起晒底
有電話有地址有相

我以為佢好老

應該CAP左個PO然後集體入佢個FACEBOOK GP洗板

WANDAVISION 改到下年3-6 月先上

可以俾荷巴抖抖

佢叫李天龍等我改個名先

搵食搵到去馬來西亞

你係咪講話咩去到香港結果喺台灣嗰張我知條友好慘 但係張圖真係莫名地好笑

佢棟樓確診埋

有人話佢EBAY搵食條友馬來西亞黎

唔知堅定流

邊到睇番黎 幾正

偉大共國貼吧

[member]有wind出BD藍妹 [/member

抵...可惜有單係身

幾醒目
Box art冇用橙頭蓋

因為佢呢隻係5年前

醒咩目不嬲都唔係開橙頭

我就唔期待佢會改如果改咗就 我開心 猴活開心

Rocket box art 夠合口頭啦
呢個造型本身就應該要橙蓋

開訂個造型本身就唔係橙蓋

下星期一派貨，23號即刻出隻橙頭比你

咁死啦，舊果隻係咪會有100單

所以咪話佢醒box art冇用橙蓋比位人入

呢件衫都冇出現過橙頭 比你咪重唔啱

好似得好小人訂，但佢橙頭件衫唔係咁樣，有機會真係出隻2.0

唔好啦掛
不過真係唔特登睇睇唔出衫有分別

其實好好奇hottoys員工好唔好pay, 見佢都無咩招聘

20號可能係壓力測試 整隻rerun試下先 但肯定塞爆

想問下個下巴位咁樣係咪通病黎架?

今日晏就有師兄講過呢個位易爆

暫時咁樣都唔算話好礙眼, 不過係擔心之後會愈爆愈大

Maxnut Tony又開訂 $88 係正價？

咁樣係爛啦喎

我諗佢冇諗過做到咁樣

任扭唔嬲傳說幻滅

同問
我有紅藍頭 應該可以直插？

拎上20樓整係咪又要等幾個月先整到

最少幾個月好似係 唉驚左 唔敢拎了

唔係限定貨而且仲派緊
唔使放低整啦 應該即刻有得換

希望係啦，聽日試下拎去搞搞佢

係即場換隻有其他SAD既比你

收現貨啦
玩hottoys 係好辛苦架
訂又驚訂唔到
訂到又驚大貨走樣
派貨又要等 自己揸住張訂單又有排都未拎得
派緊果陣 人地放原價甚至減單可取 自己仲on99咁等
大陸有現貨賣緊 香港仲係派緊頭幾日
唔訂果隻又會炒 你睇下隻白兵
回頭是岸呀施主

講得好撚中

見有人400徵舊甲mando單
係咪呢度巴打黎

趁home office下星期再派hm得唔得

1800收左隻黑隊長

From Facebook

九龍製作 (李天龍) 1/12蜘蛛俠無人機

呢度係so call兩架1/12蜘蛛俠無人機，斷得嘅都斷哂，共收我$696(正常靚仔版淘寶只需要$100/架)。老實講， 上網買野係有風險會收到垃圾貨，I took the risk and I accepted. 只係希望大家睇到後唔好中招。

呢條仆街幾時中肺炎死

幾件未上色件都收人6百幾？

佢識講淘寶1舊水靚仔版...我寧願淘

笑了

淘佬見到68人仔一架
佢賺到喊

就算上左色… ＄600都唔會買啦
仲要1／12

呢個九龍皇，祝你全家一齊死
係全家呀，屌你老母

有人叫人去Facebook洗黃九龍版
如果真係好多人洗. 黃九龍會唔會block晒自己D潛在客仔

係人都知佢淘佬再轉賣扮自己出 都咁多人中伏

600不如Fb徵ht個架

有冇人要開洗

好多人等緊跟機
一定要有個勇武帶頭開始先

師兄呢隻派到幾多號？

呢條友個腦係咪塞住咗

睇黎疫情又會影響派貨速度

多謝巴打詳細報告

3號3點

整撚死佢

有冇師兄開番個group一齊屌鳩佢？

呢條友成日自己攞黎柒
之前話CM個盒上面個logo做錯
又係俾人屌到仆街

條友話sam kwok冇art sense
戇鳩先搵佢改
過多排見佢自己出po話搵左sam kwok改mk50
真係好撚出色

唔係咁撚好笑掛

收返句戇鳩先搵佢改記錯左

開新pool不如係各大谷數臭佢，數到佢無晒生意

我諗拉鍊冇野既 1.0都冇問題
而加係個下爬

隻眼咁樣拎唔拎上20樓好

鳩燶王個新post好精彩

呢條撚樣含撚喇

有冇圖等我出post 屌佢老母

上面咪有

佢仲撐緊

死雞撐飯蓋

呃人呃到自己都呃埋

d人叫佢對質 佢仲話不了
跟住擺9人張相出來

要成功呃人，先要呃到自己

佢新post張圖27號pm人有貨攞 但係28號最後一日
無錯做咩del post

想問聽日幾點開始？

20號 4pm

強國迪迪尼 有笑俠同bw現貨
同埋聽日大陸展好似有100膠l文買

係⋯⋯早啲出早啲了結件心事

homemade gg真係好正

咁多隻gg最正呢隻
又好玩又扭得
Rerun又肯改返上一代差既野

加油牙白

下個post名都諗埋
481 You are now in line

牙白就算啦
猴活唔做佢生意

開隻drax同mantis黎好冇

好
可以訂少兩隻

唔好，開左要追返rocket同gamora

rocket 減幾百抵玩

師兄擺得幾型，聽日試下先

有冇ching試過homecoming spiderman 對紅眼可唔可以換落ironspider度？

好想要隻HOMEMADE COSBABY
猴活幾時用GAME GG個名出多次HOMEMADE COSBABY

大細唔岩

唔啱size
個型唔同

聽日可唔可以開COSBABY試下系統先
唔好一黎就開1/6

好鍾意gg cosbaby有攝石，homemade仲要個頭係用返1/6隻質地

追啦

候活：我要爆ser造勢

12點死SER

好似重有批新cosbaby係far from home，如果係真就希望出隻homemade啦！

師兄們知唔知邊度有阿克力膠賣
攞左隻thanos返黎但發現太大隻擺唔落ikea個玻璃櫃

唔追啦，呢排玩星戰

Hasbro食住xmen 廿週年個勢出番玩具
唔知ht會唔會

無人機 casbaby

希望除左狼人會出下其他

[url]fu植内容₤QYGb1zlpXAU₤打楷👉τa0寳👈或点几炼接 至瀏lan嘂..【HotToys HT 1/6 压铸合金 钢铁侠 Mark47 MK47专用展示盒】[/url]

我果張20號睇黎都要等多幾個月

我6號 希望再派到我

我個張11號, 希望一個月內拎到

集氣今日再上貨

可能Nebula

好

唔知今日點玩呢

12點！

我9號希望下輪有

線上排隊準備

電腦大爆炸
SERVER大爆炸

Heatoy仲會唔會搞平時登記簡時間系統？

應該玩哩個嫁la
佢哩個應該洗撚左佢唔少錢

有可能都唔奇
Eshop搶垃圾

突發!!!!
大家快啲登入啦

尼鋪真係電腦大爆炸，如果eshop登記，啲炒狗咪無工開

猴活：開隻iron man
15分鐘都唔止尼個數

一隻預訂都$1000啦
廿個人訂已經回本
賺好多啦

照計今日都係推上星期公報果d cosbaby 掛，6寶唔會個risk一出system 就推...死server 比人鬧爆

2萬幾，可能一個香港打工仔受氣既人工
對於猴爺黎講，係幾分鐘既錢

X-men啊！唔該

幾秒鐘啦

我亂估ja...以I.T 角度黎睇照計會咁做
但佢有queuing system 照計都咁易死，最多好似買mask 咁排幾萬人，入都入唔到去

如果信用卡網上幾秒可能得
20樓未必

簡單說句，佢應該點做都死
留名等睇大爆炸

唔係今日截申請咋咩

有無人知點Login

你問堆員工 擺明試野先lock

佢地話仲未收到通知喎

有話過開始咩
login乜鬼

應該就要login
一係電話 一係email

個個都心急撚黎

我連個密碼都唔記得左…

12點衝到入去發現今天只限黑卡會員

eshop都未登記

入到去只會見到the jokes on you！！

入去見到大量cosbaby

正喎

或者堆th rb店長

唔知fb會唔會公報有咩賣先

1/4 baby yoda

有啦
垃圾COSBB

衝阿

各位巴打準備掃垃圾未

睇個款似賣cosbaby

密碼無錯，不過登入名係咩唔記得

都未入得

係咁彈登入舊野出黎

呢個正野

喪屍im

唔知會唔會出依個版嘅1/6im

大cosbaby日

呢個有啲驚喜 不過都係晤會買

COSBB留比有需要人買

COSBB 遲啲logon RB都有一堆啦

Cosbaby 等大貨算

希望1比6搞返平時系統登記

但真係幾過癮

有冇人登入到

如果會出1/6 應該最遲45分就會出圖

其實Ht 有講過login id 係 email ？

做咩個個係咁login

依隻真心幾正

你開唔開心先

我好高興 又興奮
諗起一陣個網好似b記咁就扯旗

之前屌唔出上網 依家出左啦
一間死SER 又唔知搵咩屌

未入完個名又彈一彈...又要再入...又彈

差唔多啦
連埋早幾日堆xmen
收工，23號再見

仲有堆公主

覺得今日baby風大。。。
1比6係無風

今日fat fat 掃一大堆cosbaby炒先

powerpose

點解咁多人覺得嗰個係用黎俾你地登入

趕住登入比錢買垃圾

因為唔係it9

成堆垃圾

cosbaby

冇update了
完

一邊睇一邊笑

等我入去比錢買呢SET所謂垃圾先

笑撚死

又係cosbaby

hi狗龍

唔好阻我搵食

肯比返隻mark4人未

好嬲好嬲

留名等購物體驗

FB都有啲on9仔話登入唔到

呢到大把

6寶你幾時先肯出黎
日日心掛掛

依到都大把啦
FB有個痴線佬9點已經話登入唔到

點解仲未登入到既

其實ht無講一定12點開

真係需要驗智商

其實heatoy試過12點幾先出圖（1比6）

收到風username 係howard_chan
password 就真係password

有講過12點有野賣咩?

邊有

?

[member]howard_chan
Password
唔好傳出去[/ member]

訓返陣先

尷尬了

Safe！

去到夜晚11:59都係20號
大家慢慢MON啦

想偷我雞!!

個網lag到

今日內應該會有既，佢都寫明20同23號有野放eshop

2020猴活撚狗活動正式開始

on9

起碼3日

WFH, HOTTOYS 無人返工

笑撚死 D人叻唔遲

好撚大支炮係後面

褲都除埋 你12點唔開 屌你老母

今日大陸有現賣

唔係話大陸已經有現貨賣咩？

扑呃幾好
入面就真係柒姑碌

用户名唔記得左

鳩流區D人

M記玩具

跟本就冇

不了

猴活都唔記得咗

cosbaby大量死貨會放eshop供選購

同之前個幾隻 差好遠

打電話去問啦

今次係咪iq test黎

你又話訓

無啦無啦

Eshop都成功撚狗 不愧為猴活

幾靚 可唔可以快啲派

炒狗燶未

頭先又話訓陣既

擾敵？

醒左

入到了
原來要係網址尾加 .hk

998

得左 唔該晒師兄提醒

[member]屌 做咩講出黎[member]